毛記依家市值9億，挖晒佢d人過檔要幾錢？

出雙倍人工要2000萬，再每年比二千萬生意自己做，派返息比自己，三年後申請上市時攞二千萬比人搞，配股集資6000萬，開市果日頭一個鐘用五億掃晒d街貨，有咁高推咁高，之後慢慢派貨，兩日就打個和，大概四蚊開始每放一股賺一股錢！跌到一毫時供股合股，再炒多次，最後賣殻！

邊個負皮我